[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Hojas de estilo externas",
        "incorrectAnswers": [
            "incrustado en la cabecera",
            "En linea",
            "Mediante PHP"
        ],
        "question": "¿Cuál es la forma más eficiente de aplicar estilos CSS en un documento HTML?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "background-color",
        "incorrectAnswers": [
            "italic",
            "h1",
            "span"
        ],
        "question": "¿Cuáles de las siguientes declaraciones son propiedades o atributos?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "p",
        "incorrectAnswers": [
            "font-family",
            "50px",
            "red"
        ],
        "question": "¿Cuáles de las siguientes declaraciones son selectores?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "p {background-color:red;}",
        "incorrectAnswers": [
            "#p {background-color:red;}",
            ".p {background-color:red;} ",
            "p.all {background-color:red;}"
        ],
        "question": "¿Cómo se define un color de fondo para todas las etiquetas 'p' en CSS?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "margin",
        "incorrectAnswers": [
            "border",
            "padding",
            "Ninguna respuesta es correcta"
        ],
        "question": " ¿Con qué propiedad se define el espacio entre el borde de un elemento y los elementos que lo rodean?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "margin-right",
        "incorrectAnswers": [
            "marginright",
            "right-magin",
            "text-right"
        ],
        "question": "¿Cómo se cambia el valor del margen derecho de un elemento?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Cascading Style Sheets",
        "incorrectAnswers": [
            "Center Style Steels",
            "Calibre Style Sheet",
            "Ninguna respuesta es correcta"
        ],
        "question": "¿Qué significa CSS?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Todas las respuestas son correctas",
        "incorrectAnswers": [
            "color: red",
            "color: #FF0000",
            "color: RGB(255, 0, 0)"
        ],
        "question": "¿Cómo se indica que el color del texto es de color rojo?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "span {font-weight:bold}",
        "incorrectAnswers": [
            "span {text-color:bold}",
            "span {text-weight:bold} ",
            "span {font-style:bold}"
        ],
        "question": "¿Cómo se indica que todos los elementos 'span' tienen el texto en negrita?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "font-family",
        "incorrectAnswers": [
            "text-type",
            "font-type",
            "text-family"
        ],
        "question": "¿Qué propiedad se emplea para cambiar el tipo de letra de un elemento?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]